你地平時會唔會同異性朋友講咸濕野

ff

你地唔好扮正經喎

冇異性朋友

metoo

靚仔講= _ _
毒撚講= _ _

會 但要識收斂

會呀
成日都問佢嗰日打左j未

咩心態

成日講
怕咩啫啲女除時咸過你

我正人君子黎